雲根IQ稱得上 十分之高超

小雲 同 小根 很重要

靈感IQ稱得上十分之高超
創作力量同幻想會嚇你一跳
古人同課金好重要
美夢如炸彈開心的轟炸
天空朗日也偷笑豬仔來啦

無愁無慮似天使天天帶著笑
浮浮沉沉天空裡自在像小鳥
古怪事情多得很想講也講不了
人人朝著那方向心中帶著笑
浮浮沉沉天空裡熱烈地呼叫
興奮事情嘻嘻哈開心到不得了

雲根IQ稱得上十分之高超
閱讀智力同熱狗會嚇你一跳
古人同課金好重要
美夢如炸彈開心的轟炸
天空朗日也偷笑豬仔來啦

無愁無慮似天使天天帶著笑
浮浮沉沉天空裡自在像小鳥
古怪事情多得很想講也講不了
人人朝著那方向心中帶著笑
浮浮沉沉天空裡熱烈地呼叫
興奮事情嘻嘻哈開心到不得了

雲根IQ稱得上十分之高超
閱讀智力同熱狗會嚇你一跳
古人同課金好重要
美夢如炸彈開心的轟炸
天空朗日也清算豬仔來啦

無愁無慮似天使天天帶著笑
浮浮沉沉天空裡自在像小鳥
古怪事情多得很想講也講不了
人人朝著那方向心中帶著笑
浮浮沉沉天空裡熱烈地呼叫
興奮事情嘻嘻哈開心到不得了

雲根IQ稱得上十分之高超
閱讀智力同熱狗會嚇你一跳
古人同課金好重要
水泥如炸彈開心的轟炸
天空朗日也清算豬仔來啦

無愁無慮似天使天天帶著笑
浮浮沉沉天空裡自在像小鳥
古怪事情多得很想講也講不了
人人朝著那方向心中帶著笑
浮浮沉沉天空裡熱烈地呼叫
興奮事情嘻嘻哈開心到不得了

雲根IQ稱得上十分之高超
閱讀智力同熱狗會嚇你一跳
古人同課金好重要
水泥如炸彈開心的轟炸
Facebook每日也清算豬仔來啦

無愁無慮似天使天天帶著笑
浮浮沉沉天空裡自在像小鳥
古怪事情多得很想講也講不了
人人朝著那方向心中帶著笑
浮浮沉沉天空裡熱烈地呼叫
興奮事情嘻嘻哈開心到不得了

雲根IQ稱得上十分之高超
閱讀智力同熱狗會嚇你一跳
古人同課金好重要
水泥如炸彈開心的轟炸
天空朗日也清算豬仔來啦

做人正直似影帝 憎也帶著笑
浮浮沉沉天空裡自在像小鳥
古怪事情多得很想講也講不了
人人朝著那方向心中帶著笑
浮浮沉沉天空裡熱烈地呼叫
興奮事情嘻嘻哈開心到不得了

水泥唔岩音wor

雲根IQ稱得上十分之高超
閱讀智力同熱狗會嚇你一跳
古人同課金好重要
水泥如炸彈開心的轟炸
天空朗日也清算豬仔來啦

做人正直似影帝 憎也帶著笑
浮浮沉沉天空裡自在像小鳥
痴線事情癲得很 想講也講不了
人人朝著那方向心中帶著笑
浮浮沉沉天空裡熱烈地呼叫
興奮事情嘻嘻哈開心到不得了

冷靜D啦, 好多都唔岩音
同埋古怪事情果段根本唔駛改

毓民來啦~

雲根IQ稱得上十分之高超
閱讀智力同熱狗會嚇你一跳
古人同課金好重要
美夢如炸彈開心的轟炸
Facebook每日也清算豬仔來啦

無仇無怨會躂著天天放暗箭
浮浮沉沉天空裡自在像小鳥
古怪事情多得很想講也講不了
迷雲朝著那方向思想已驟變
迷迷糊糊Facebook裡熱烈地呼叫
估計事情嘻嘻哈哈準確到不得了

無仇無怨邊撚度啱音，唔好鳩填啦

推